求jojo 無修正版

岩岩睇完第一季
但接第2季時好多位黑哂..
上網搵極都搵唔到無修版

想問邊到有得下載/線上睇無修版

買碟啦盜版狗

真係唔知 要買碟
仲以為好似之前個d咁上網下載就有.
上網睇下點買先...

睇漫畫

Netflix都係黑影版